點睇扑野都唔可以做情侶

一早已經鐘意條女
同條女爆過兩次房
今日同佢表左白
佢拒絕左我
話唔想拍拖
而家block哂我
點解可以扑野但唔可以做情侶?

生理需要 西痕

姐係條女本身有拍拖囉咁都唔明
你crossed the line
個遊戲就完

但佢唔鐘意扑野
仲要性冷感

check過佢啲wts ig
係得同我一個男性傾得最密

食左仲想點

是但有多部電話都已經搞掂啦
呃你有幾難呀

我都係咁同自己講
但都係放唔低佢 想同佢一齊

你適合短炒唔適合長揸

大丁?

可能試食完覺得唔口味咪唔買